衝擊紅藍店屬小懲大戒、殺一儆百，該停一停

相信之後唔會再有商家高調䑛共

示威者應當以同樣勢如破竹之戰力聚焦體制內

今日紅商，明日政權

奶共嗰堆有啲都歸咗我哋邊

啱呀，呢方面嘅討伐已經超額完成
之後應該返到體制內